屌你老母 free ride死全家

屌，你地班仆街 搞到我要做多幾倍野
扮幫手個堆 都唔係好得去邊
邊個仆街發明group project